唔通我有預知能力?

喺好耐好耐之前 我唔知點解啲回憶中有一啲scene曾經出現過我腦袋
但係我絕對唔認得亦都冇去過嗰啲地方
我都唔知點解啲回憶會出現係我個腦道
而且我由細細個開始已經諗緊嗰個地方喺邊度同埋係邊個
但係最近竟然啲scene竟然一一應驗

好似咁
有一幕係我係個天橋度
個天橋隻色係好特別 我都幾肯定我係絕對冇去過
中間有一個肥仔喺度企喺度
但係依幾日 我喺其他國家又見到一模一樣嘅情景
當時即刻呆左下

另外一個就係係一個商場入面
但係佢出現喺嗰腦嗰陣
嗰陣仲係未有手機依樣野
所以我淨係當左佢好似一塊板但係有啲綠色嘅嘢係入邊
最近我個friend揸住一部手機睇緊足球
背景就係一間好光猛嘅鋪頭
之後又突然回憶返件事
之後又係呆左幾下

明明呢啲係一啲好minor嘅事 但係佢嘅回憶就好深刻
有冇人可以解釋下係咩情況
呢啲只係其中一兩個例子
真心想請教下

潛意識錯覺

即係咩

潛意識製造虛假記憶，人人都有

但係我依啲假記憶最近發生成兩三次喎

deja vu

情緒唔好，冇咩休息個人太累都會經常發生呢種問題

好恐怖

你可以picture啲野
我之前都試過
如果畫面強烈 多數不久將來會發生

我細個都幾多呢d影像
不過大下大下就冇

d咩既視感 假記憶既解釋說服唔到我
因為次次都係見到影像 跟住通常幾日內就會發生
我仲試過幾次好刻意咁記低 寫低啲影像等佢發生 我又真係唔覺得會有咁多巧合

信唔信真係睇個人 唔信嘅而家實當我弱智

呢個叫既視夢

概視感
Search下